17歲孝順仔嫌買錯飲品 木棍打到父母跳落街

沙田發生孝順仔棍打父母事件。消息指，昨晚11時許，博泉街水泉澳邨嶺泉樓一名83歲姓楊老而不，替其17歲孝順仔買飯，回到家卻被發現飲品冷熱出錯，兒子與其老父及姓黃(54歲)的母親發生激烈口交。期間，孝順仔情緒激動，喝罵兩老而不，更出手以老父的木棍枴杖毆打兩老而不，兩老而不分別頭及手受傷，負傷逃出屋外，並到樓下大堂向當值保安求助，由保安代為報案。

警員接報到場，以涉嫌襲擊致造成身體實際傷害將兩老拘捕，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。傷者孝順仔由救護車送院治理。

孝順仔棍打父母

個保安幾多歲?
咁重要既資料都漏

你含住我 我亦含住我

終於唔再用法國麵包

83歲老豆17歲兒子

不安，亂改新聞犯法嫁

有人報警就入硬

咁你報左未丫？未就快走去報啦

跳你老母落街咩識唔撚識中文呀

激烈口交

父母不教子之過

單新聞本身已經on9
改黎做咩

買飯定買飲品呀
btw齋睇標題以為又係fake news

棋靈王巴打呢

屌 我仲以為又係潮文

真人真事

改曬內容 唔驚比人話發佈假新聞？

樓主好撚on9

83 歲，個仔17歲，荒唔係臨老想有仔送終呢啲on9諗法咩。生仔都唔係問題，咁撚老，又公屋，又無錢，生出來真係做鳩呢條靚仔 咁就一世，好撚慘。